得罪講句, 泛民果邊既KOL質素太撚濕鳩, 先會令到某D香港人覺得投建制派都冇所謂

泛民果邊既KOL, 14年至19年
都一直做緊差唔多既野, 就係靜雞雞唱好中國新任領導人, 唱衰美國新任總統
將暴君中國新任領導人吹撚成係明君
將破舊立新打破同中國一齊發大財既濕鳩華爾街控制既美國新任總統吹撚成係超級大仆街
結果就令聽佢地節目既無知香港人覺得中國出現明君, 中國共產黨仲有得救, 所以投建制派都冇所謂
令聽佢地節目既無知香港人覺得美國民主選舉選出左個仆街敗類, 民主自由都唔係咁好架渣, 都係指定接班人好D

話你知點解你班濕鳩KOL將習種同侵侵分析到錯撚到狗彩:
1.習種
習近平係澳門發表既講話同係日本講既野, 正正就係習近平欽點緊既下屬開行TURBO做緊既野, D咩衰野全撚部都係肛派做,柒撚到都有傻人信既分析已經不攻自破, 14年叫停魔警開槍係有美國戰地記者同美國有艦黎緊香港, 19年暫時叫停魔警SM係因為美國民主及人權法通過, 係被迫叫停, 唔撚係佢真心想停, 所以咩清算689, 張曉明, 警隊等自己欽點既手下呢D一廂情願既幻想係佢落台之前都唔撚會實現

2.侵侵
侵侵未上台前, 係睇唔撚到美國總統級別先可以睇到既機密文件, 咁佢上台前好似一般美國手機鱔稿手, 添COCK, 迪迪尼,華爾街大孖沙同大鱷咁打算奶共發大財有咩出奇姐?
知唔知咩叫不知者不罪, 如果佢做總統前無知就係仆街敗類既話, 咁美國99.9%睇唔到國家機密既平民都係潛在既仆街敗類

所以, 唔該泛民KOL收收皮, 唔想D無知既香港人繼續覺得投建制派無所謂, 就咪撚再唱好習近平, 吹撚到習近平只會做好野, 唔撚會做衰野, 衰野都係肛派做, 你咁做只會害撚死香港, 再嚴重D甚至係害撚死全世界所有民主國家

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

泛民從來都係受「中華民族」統戰既法西斯黎架啦

收皮啦死熱狗又屌泛民搞分化

係侵侵上台前, 美國好撚好撚關心中國人權狀況既平民只知道中國反恐(藉口)拉撚晒新彊人入集中營, 西藏人自焚以死感化中共, 中國維權律師被拉撚晒入冊
就算幾關心人權狀況既平民都唔撚知中共派撚左幾多間諜去世界各國, 偷撚左幾多各國技術返中國, 一直玩撚緊美國, 金錢滲透全世界, 意圖征服控制全世界, 平民當中包括未撚做總統前既侵侵
如果侵侵做撚左總統, 睇過咁撚多國家機密, 都仲決定要奶共發大財既話, 咁佢就真係仆街敗類賣國賊啦, 好撚明顯佢睇過國家機密之後已經唔撚會咁做

14年同19年2次都係美國總統以唔同既方式救撚左你地
唔撚係濕鳩中國領導人救撚左你地呀
連邊個救撚左你地都未撚知,就做KOL
將恩人當係仇人, 將仇人當係恩人
咁你話,唔撚係害死香港同全世界係咩呀仆街?

嗱
樓主今次又講得啱wor

目前就咁睇國際形勢既話
你地最愛既超級左膠默克爾先係超級賣國賊呀
因為佢知道中共偷情報技術都允許華為入德國市場呀
係痴撚線到當ISIS, 殺人政權都係自己人既痴線左膠呀

天下左膠一個樣

重要咩？
佢搞分化係事實 屌 拉

冷靜啲，勿盲撐好嘛

就係要比你班濕鳩KOL睇到

收皮啦你死熱狗